今次啤牌事件,證明左連登仔啲咩?

唔識鋤Dee?
文盲?
弱智?

以上皆是

證明智商低過50 而有上連登既人都唔少

學啲街邊象棋殘局咁擺檔
發達大計

證明左揀b 既都係人中龍

唔識用腦用牙簽扮AA

整明咗專登開po班傻鳩一定係冇嘢做廢青嚟